做緊咩

冇嘢做

翻緊工

搭車

愛情裏的廢青？

咁我幾點接你

行路算啦 搭乜鬼

女仔講多粗口 可愛 做得野
加小小少女心事台
係咪無撚敵
小靚 小矮

我都係啊屌

靚= 無敵
普通+淫 都= 無敵
完

米挽
我靚+淫=雞

咁搞笑

小矮點睇

想叫

睇返個男人幾高做比較

一餐飯充滿粗口應該幾正
唔使諗話題

未溝到之前唔好ff太多
過2日係到見你叫春就唔好

好啦都係因為一齊做野好開心姐

有女

得我無

比你
咁男仔多野講係咪都好d 食飯要係度揾話題好老尷

睇下傾得開唔開心囉 亂鳩咁up不如收聲 傾下公事算

傾公事其實好撚悶
比我寧願自己一個
搞到唯有9up開話題

就係睇下你9up叻唔叻
點解係我教你吹水 明明我唔識講野

你使鬼靠把口咩 得我要